{
    "question": "Apa yg di maksud pemain (ganda campuran) pada olahraga bulu tangkis \r\n\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pemain ganda adalah pemain yang berjumlah dua sedangkan campuran adalah laki laki dan perempuan </p><p></p><p>Jadi, pemain ganda campuran adalah pemain berjumlah 2 dan pemain tersebut laki laki dan perempuan.</p><p></p><p><strong>S</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>o</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong> </strong><strong>m</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>b</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>t</strong><strong>u</strong><strong> </strong><strong>:</strong><strong>)</strong></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "quis-penjaskes-10-poin-untuk-2-orang-pemenang-selamat-bagi-yg-d-674",
            "question": "+QUIS+    PENJASKES\r\n 10 POIN UNTUK 2 ORANG PEMENANG SELAMAT BAGI YG DAPAT BERUSAHA BAGI YG BELUM DAPAT \r\n\r\n\r\n\r\n1. Jelaskan cara melakukan gerakan Mengayunkan kaki\r\n\r\n2. Apa yang dimaksud dengan gerak manipulatif \r\n\r\n3. Jelaskan cara melakukan gerakan melompat tali \r\n\r\n4.Jelas jelaskan cara gerakan melempar bola mendatar \r\n\r\n5. Jelaskan cara melakukan gerakan menekuk lutut \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.tinggal mengayunkan saja</p><p>2.belum tau</p><p>3.tali di pegang ke tangan lalu putar ke belakang setelah itu di ikuti dengan kaki melompat</p><p>4.ancang ancang kaki diam tangan melempar</p><p>5.salah satu kaki kanan atau kiri ke depan lalu menekukkan lutut </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-5-tujuan-berenang-dalam-arti-yang-lebih-luas-789",
            "question": "Jelaskan 5 tujuan berenang dalam arti yang lebih luas\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>1. Melatih keberanian diri</strong></p><p><strong>1. Melatih keberanian diri2. Sebagai olahraga yang menyenangkan</strong></p><p><strong>1. Melatih keberanian diri2. Sebagai olahraga yang menyenangkan3. Melatih otot lengan dan juga otot kaki</strong></p><p><strong>1. Melatih keberanian diri2. Sebagai olahraga yang menyenangkan3. Melatih otot lengan dan juga otot kaki4. melatih kewaspadaan dan juga kehati hatian</strong></p><p><strong>1. Melatih keberanian diri2. Sebagai olahraga yang menyenangkan3. Melatih otot lengan dan juga otot kaki4. melatih kewaspadaan dan juga kehati hatian5. Agar dapat menyelamatkan orang yang nyaris tenggelam</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "yang-tidak-termasuk-jenis-olahraga-yang-dapat-dijadikan-rekreasi-699",
            "question": "Yang tidak termasuk jenis olahraga yang dapat dijadikan rekreasi dibawah ini adalah...    a. Memancing b. Penjelajahan c. Bermain catur d. Mendaki gunung\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. bermain catur</p><p>maaf klo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jadi jawabannya b. penjelajahan</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kalau jenis olahraga misalnya memancing, main catur, mendaki gunung, basket, sepak bola</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mycobacterium-tuberculosis-merupakan-salah-satu-bakteri-penyakit-537",
            "question": "Mycobacterium tuberculosis merupakan salah satu bakteri penyakit menular yang menyerang organ",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Mycobacterium tuberculosis merupakan salah satu bakteri penyakit menular yang menyerang organ <strong>paru-paru.</strong></p><p><strong></strong></p><h2>Pembahasan</h2><p>Pada tahun 2019, sudah pernah ditemukan sembilan spesies atau jenis bakteri dari marga Mycobacterium diantaranya yaitu Mycobacterium tuberculosis, Mycobacterium pinnipedii, Mycobacterium africanum, Mycobacterium canetti, Mycobacterium caprae, Mycobacterium microti, Mycobacterium bovis, Mycobacterium mungi, dan Mycobacterium orygis. </p><h3>Mycobacterium tuberculosis</h3><p>Mycobacterium tuberculosis merupakan jenis bakteri patogen berukuran sangat kecil yang hanya bisa dilihat dengan menggunakan mikroskop. Oleh karena itu, bakteri tersebut termasuk golongan makhluk hidup mikroskopis. Bakteri ini menurut klasifikasinya berasal dari marga Mycobacterium, divisi Actinobacteria, keluarga Mycobacteriaceae, dan kelas Actinobacteria. Jika dibandingkan dengan Mycobacterium spesies lain, bakteri ini termasuk sangat lambat membelah. Bakteri ini berbentuk basil atau batang.</p><h3>Kaitan dengan penyakit tuberculosis</h3><p>Mycobacterium tuberculosis sering dikaitkan dengan penyakit tuberculosis (TBC). Alasannya cukup jelas karena bakteri tersebut dapat menyebabkan penyakit tuberculosis. Bakteri ini akan masuk ke tubuh dan menyerang sistem pernapasan manusia terutama organ paru-paru. Karena itulah, orang yang menderita penyakit TBC biasanya sering mengalami sesak napas atau saat bernapas mereka seperti terengah-engah. Penyakit TBC bisa menular melalui udara misalnya jika seorang penderita batuk atau bersin, penyakit TBC bisa menular dan menyebar ke orang yang sehat.</p><p></p><h2>Pelajari lebih lanjut</h2><ol><li>Mengapa penderita TBC parah, jika bernapas terengah-engah I https://brainly.co.id/tugas/17098625</li><li>Bagaimanakah keadaan paru paru pada penderita TBC I https://brainly.co.id/tugas/11948962</li><li>Ciri ciri bakteri penyebab penyakit tuberkulosis I https://brainly.co.id/tugas/15051716</li></ol><p></p><h2>Detail jawaban</h2><p>Kelas : 10</p><p>Mapel : Penjaskes</p><p>Materi : Bab 8 - Kesehatan</p><p>Kode kategorisasi : 10.22.8</p><p>Kata kunci : Mycobacterium tuberculosis, menyerang organ.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "orga-prosedur-pertama-dalam-menciptakan-sebuah-lagu-adalah-490",
            "question": "Orga prosedur pertama dalam menciptakan sebuah lagu adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Prosedur pertama dalam menciptakan sebuah lagu adalah : =&gt;&gt; Menentukan Judul lagu dan Alunan Lagunya.</strong></p><p></p><p><strong>F</strong><strong>o</strong><strong>l</strong><strong>l</strong><strong>o</strong><strong>w</strong><strong> </strong><strong>a</strong><strong>k</strong><strong>u</strong><strong> </strong><strong>y</strong><strong>e</strong><strong>-</strong><strong>,</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-contoh-latihan-untuk-meningkatkan-kekuatan-otot-lengan-935",
            "question": "Tuliskan contoh latihan untuk meningkatkan kekuatan otot lengan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>push up</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf jika salah,semoga benatr</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Push-up</p><p>Bear crawl</p><p>Push-up segitiga</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "11-alat-yang-sering-digunakan-dalam-senam-irama-adalah-kecuali-186",
            "question": "11. Alat yang sering digunakan dalam senam    irama adalah, kecuali .....\r\nA. pita\r\nB. tongkat\r\nC. simpai\r\nD. topi\r\n\r\nplise jawab sekarang!!!!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>Topi</p><p>Penjelasan:</p><p>alat yg digunakan untuk senam irama adalah tongkat, simpai, dan pita</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>D.Topi</h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>Maaf kalo salah</h3><h2>#Terbaik</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-pendapatmu-apakah-peternakan-burung-puyuh-punya-prospek-132",
            "question": "jelaskan pendapatmu apakah peternakan burung puyuh punya prospek baik jika dilakukan di daerah dingin\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>burung puyuh daerah dingin bele tapi tolor atau subesar kalo tolor bisa mati karna dingin kalo subesar bisa maaf kalo sala ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "media-gerak-yang-dilakukan-olah-raga-renang-adalah-980",
            "question": "Media gerak yang dilakukan olah raga renang adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>Air</p><p>Penjelasan:</p><p>Tanpa ada air maka olah raga renang tidak akan bisa dilakukan. Maka air adalah unsur utama dalam olah raga renang.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-cara-melakukan-pantulan-dengan-dua-tangan-pada-permainan-838",
            "question": "Jelaskan cara melakukan pantulan dengan dua tangan pada permainan bola basket\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>caranya dengan memegang bola dengan kedua tangan, kemudian pantulkan bola ke lantai sesuai arah yang di inginkan. mengoper dengan memantulkan bola ke lantai disebut bounce pass.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}